其實港父哥殺人單野fact check左未？

有無人知係邊條能樣放風屈父哥殺人既？
重酬

Check 左
樓豬做的

Nben
死熱狗又分化

放針個位

Fat chick nben

我不嬲死攬父哥
就算佢真係殺左人我最多幫佢埋屍
唔會篤灰

有無人識佢真人？父哥要搵佢傾下計

父哥點會篤自己灰

唔能係牙？

牠連放針都屈港父

父哥做左一定會認的

港父831在太子站

果日我都在場，佢無打死人

你都有份

唔好攞國殤嚟玩膠啦

nben放港父隱瞞左好多單

'

admin係丸子態
fc ed

哇，港父真係人都敢x

老豆搵仔幫手fc左。。

港父已捉
FCed

。。。